𠵱家喺池袋BL學園 你問我答

一開始坐低問咗飲咩同點稱呼之後冇人理過

樓豬識唔識日文

唔識 但見台灣post話唔識都玩得好開心

係咪真係信男人有801穴

𠵱家嘅我乜都唔信

仲有二十分鐘要捱 度日如年

冇人理?

啲職員會巡迴每枱傾計 但永遠都skip我

係米你塊面黑黑地所以唔彩你啊？

冇撚信啦
去日本唔識日文唔去好過
你講英文人地黑面 , 真係ON撚9國家

去台灣泰國韓國都好撚過

佢地唔識英文所以唔理你

最後得店長過嚟r水吹 就加鐘嗰陣

有無相

好黑暗
你加左？

唔俾影相 仲要冇得摸手仔

痴線 已經俾佢地鋸到一頸血啊 仲加鐘
利申 有依依不捨咁回頭講拜拜

不愉快經歷
上網寫衰佢

I know that feel sis
就好似去剪頭髮
髮型師同個個都傾得好開心好健談，幫我剪個陣就全程deadair...淨問呢個長度岩唔岩
最後洗左幾錢
利申：自知毒，唔敢一個去呢d cafe

最後都仲要蝦毒撚 譯都唔譯下

我去剪頭髮都係咁
其實我好健談 但係個髮型師唔撩我傾計

上網check 一check 咩bl學園都覺得on9

不過樓主都唔洗傷心既，大把鬼佬慕名入女僕cafe 都係on99食完野就走

空白地方填no就得

睇到網上笑左

最過癮應該係同女僕玩遊戲果下，野食咪間間差唔多

我毒到樓主唔理我